龍和道出左催淚彈！

一大堆警犬推進緊！

散啦😭😭😭😭一個都不能少呀！！！！